2017-18 LIHKG香港冠軍、甲組及乙組女神聯賽季前預測

是咁的，8月12日除左新一季超聯回歸之外
同一個周末仲有冠甲乙3組較低級別既聯賽都會一齊開咧
有見及此,我地都喺度post返個簡單既季前預測比咁多位巴打們認識一下佢地啊

簡短版全季賽程(此版本未提供比賽日期及時間)

含比賽日期及時間之詳盡版賽程(第1-17輪)

17/18超聯賽季列強前瞻-升班馬篇

17/18超聯賽季列強前瞻-護級分子篇

17/18超聯賽季列強前瞻-中游篇

17/18超聯賽季列強前瞻-爭4篇

17/18超聯賽季列強前瞻-爭冠篇

投票方法:

[/quote]

2017-18 LIHKG香港冠軍女神聯賽季前預測

莊錠欣
上屆成績: 超聯第14位，降班
年齡: 18
升班指數:★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★(10★為最高)

袁澧林
上屆成績: 超聯第15位，降班
年齡: 23
升班指數:★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★(10★為最高)

文詠珊
上屆成績: 冠聯第4位
年齡: 28
升班指數:★★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★(10★為最高)

岑麗香
上屆成績: 冠聯第5位
年齡: 32
升班指數:★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★(10★為最高)

劉佩玥
上屆成績: 冠聯第6位
年齡: 27
升班指數:★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★(10★為最高)

鄧麗欣
上屆成績: 冠聯第8位
年齡: 28
升班指數:★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★(10★為最高)

黃心美
上屆成績: 冠聯第9位
年齡: 35
升班指數:★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★(10★為最高)

彭慧中
上屆成績: 冠聯第10位
年齡: 28
升班指數:★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★(10★為最高)

黃翠如
上屆成績: 冠聯第11位
年齡: 35
升班指數:★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★(10★為最高)

陳煒
上屆成績: 冠聯第12位
年齡: 43
升班指數:★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★(10★為最高)

林泳淘
上屆成績: 冠聯第13位
年齡: 27
升班指數:★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★★(10★為最高)

簡幗儀
上屆成績: 冠聯第14位
年齡: 29
升班指數:★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★★(10★為最高)

孫慧雪
上屆成績: 甲組第1位，升班
年齡: 35
升班指數:★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★(10★為最高)

陳嘉寶
上屆成績: 甲組第2位，升班
年齡: 27
升班指數:★★★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★(10★為最高)

陳法拉
上屆成績: 甲組第3位，升班
年齡: 35
升班指數:★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★(10★為最高)

沈卓盈
上屆成績: 甲組第4位，升班
年齡: 33
升班指數:★★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★(10★為最高)

黃心穎
上屆成績: 甲組第5位，升班
年齡: 28
升班指數:★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★(10★為最高)

麥美恩
上屆成績: 甲組附加賽冠軍，升班
年齡: 30
升班指數:★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★(10★為最高)

以上預測指數僅供參考，並不代表本會立場。

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽季前預測

陳華鑫
上屆成績: 冠聯第15位，降班
年齡: 28
升班指數:★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★(10★為最高)

車泳希
上屆成績: 冠聯第16位，降班
年齡: 不詳
升班指數:★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★★(10★為最高)

陳逸敏
上屆成績: 冠聯第17位，降班
年齡: 不詳
升班指數:★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★★★(10★為最高)

張沛樂
上屆成績: 冠聯第18位，降班
年齡: 25
升班指數:★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★(10★為最高)

譚嘉儀(模)
上屆成績: 甲組第7位
年齡: 25
升班指數:★★★★(10★為最高)
降班指數:★★★(10★為最高)

姚子羚
上屆成績: 甲組第8位
年齡: 36
升班指數:★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★(10★為最高)

陳庭欣
上屆成績: 甲組第9位
年齡: 29
升班指數:★★★(10★為最高)
降班指數:★★(10★為最高)

朱茵
上屆成績: 甲組第10位
年齡: 45
升班指數:★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★(10★為最高)

梁凱寧
上屆成績: 甲組第11位
年齡: 25
升班指數:★★★(10★為最高)
降班指數:★★★★(10★為最高)

郭藹明
上屆成績: 甲組第12位
年齡: 49
升班指數:★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★(10★為最高)

吳嘉熙@SG
上屆成績: 甲組第13位
年齡: 28
升班指數:★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★(10★為最高)

杜如風
上屆成績: 甲組第14位
年齡: 42
升班指數:★★(10★為最高)
降班指數:★★★★★★★(10★為最高)

黃智雯
上屆成績: 乙組第1位，升班
年齡: 34
升班指數:★★★★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★(10★為最高)

梁嘉琪
上屆成績: 乙組第2位，升班
年齡: 36
升班指數:★★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★(10★為最高)

朱晨麗
上屆成績: 乙組第3位，升班
年齡: 29
升班指數:★★★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★(10★為最高)

李施嬅
上屆成績: 乙組第4位，升班
年齡: 36
升班指數:★★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★(10★為最高)

劉穎鏇
上屆成績: 乙組第5位，升班
年齡: 20
升班指數:★★★★★★★(10★為最高)
降班指數:★(10★為最高)

游蕙禎
上屆成績: 乙組附加賽冠軍，升班
年齡: 26
升班指數:★★★★★(10★為最高)
降班指數:★★(10★為最高)

以上預測指數僅供參考，並不代表本會立場。

2017-18 LIHKG香港乙組女神聯賽季前預測

黃德藍
上屆成績: 甲組第15位，降班
年齡: 不詳
升班指數:★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★(10★為最高)

林映蔚
上屆成績: 甲組第16位，降班
年齡: ~24
升班指數:★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★★(10★為最高)

陳寶珊
上屆成績: 甲組第17位，降班
年齡: 永生
升班指數:★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★★★★★(10★為最高)

蔡思貝
上屆成績: 甲組第18位，降班
年齡: 26
升班指數:★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★★★★★(10★為最高)

周慧敏
上屆成績: 乙組第6位
年齡: 49
升班指數:★★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★(10★為最高)

駱文捷
上屆成績: 乙組第8位
年齡: 29
升班指數:★★★★★(10★為最高)
出局指數:★★★★(10★為最高)

何雁詩
上屆成績: 乙組第9位
年齡: 24
升班指數:★★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★(10★為最高)

胡琳
上屆成績: 乙組第10位
年齡: 37
升班指數:★★★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★(10★為最高)

陳潔玲
上屆成績: 乙組第11位
年齡: 29
升班指數:★★★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★(10★為最高)

蘇麗珊
上屆成績: 乙組第12位
年齡: 25
升班指數:★★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★(10★為最高)

陳婉婷
上屆成績: 乙組第13位
年齡: 28
升班指數:★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★★(10★為最高)

勞嘉怡
上屆成績: 乙組第14位
年齡: 26
升班指數:★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★(10★為最高)

湯洛雯
上屆成績: 新加入
年齡: 30
升班指數:★★★★★★★(10★為最高)
出局指數:★★(10★為最高)

賴慰玲
上屆成績: 新加入
年齡: 31
升班指數:★★★★★★(10★為最高)
出局指數:★★★(10★為最高)

王敏奕
上屆成績: 新加入
年齡: 25
升班指數:★★★★★★★★★(10★為最高)
出局指數:★(10★為最高)

歐鎧淳
上屆成績: 新加入
年齡: 25
升班指數:★★★(10★為最高)
出局指數:★★★★★★(10★為最高)

朱智賢
上屆成績: 新加入
年齡: 31
升班指數:★★★★★★(10★為最高)
出局指數:★★(10★為最高)

菊梓喬
上屆成績: 新加入
年齡: 30
升班指數:★★★★★(10★為最高)
出局指數:★★(10★為最高)

以上預測指數僅供參考，並不代表本會立場。

季前宣傳工作功德圓滿

good

菊梓喬
上屆成績: 新加入
年齡: 30
升班指數:★(10★為最高)

出局指數:★★★★★★★★★★★(10★為最高)

巴打好心機幫你推

多謝你既欣賞
呢個年頭心機真係唔可以當飯食,連登好多人連望都唔想望一眼,anyway thank you

今晚幾點可以投乙組？

淳淳幅相做乜尻

12點半開始，每2分鐘一場